[gym]gym後食野問題

我係夜晚大概9點半開始
做到10點半就去跑半個鐘機
返到屋企11點半左右 跟住飲奶粉
其實咁夜仲食唔食野好
利申：161磅 想落磅落到14x

計好每日吸收就唔會變重

而且重訓後哥餐對肌肉成長好有幫助
可以補充返D碳水同蛋白質

我諗蛋白適量無問題既 始終夜晚訓覺都會流失蛋白質 零食就最好吾好夜跑食啦 碳水我諗都吾係咁好

咁夜就少碳水多蛋白就可以

食個蕃薯好唔好？？？

上網搵下有咩食物係低碳水低脂 高蛋白啦
你而家感覺係點？飲粉唔夠嗎？會肚餓？

會想食野囉
忍口唔食都ok